［有圖］鄧紫棋沒穿內褲？ 一轉身「側面高衩開到腰」嫩腿全都露

大陸綜藝節目《歌手2018》13日播出總決賽，其中華晨宇在最終戰找來鄧紫棋幫唱，女方過去在第二季是常勝軍，因此兩人的合作舞台事前備受期待。正式演出時兩人互飆高音，但網友眼神卻忍不住直盯著鄧紫棋的高衩長裙看。

▲▼鄧紫棋開高衩到腰部。（圖／翻攝自《歌手》微博、優酷）

▲鄧紫棋幫唱華晨宇。（圖／翻攝自《歌手》微博）

鄧紫棋與華晨宇合唱代表作《光年之外》，兩人火力全開，在歌曲後半段狂飆高音，歌聲震撼全場，光是氣場就足以令人臣服，但最吸引人目光的除了威猛的爆發力之外，當屬鄧紫棋的服裝，正面看是一件普通的黑色連身長裙，但亮點在側面，一轉身裙子開衩開到腰際，只靠5條銀色亮片帶子連接前後兩片裙，大片雪白肌膚一覽無遺。

▲▼鄧紫棋開高衩到腰部。（圖／翻攝自《歌手》微博、優酷）

▲▼鄧紫棋開高衩到腰部。（圖／翻攝自《歌手》微博、優酷）

▲▼鄧紫棋開高衩到腰部。（圖／翻攝自《歌手》微博、優酷）

這件長裙除了展現性感之外，還拉長了鄧紫棋的身材比例，個頭嬌小的她腿部瞬間拉長許多，只不過網友驚艷之餘，忍不住納悶，她穿這件裙子有穿內褲嗎？畢竟從側面看，肌膚上完全看不到除了裙子銀色綁帶之外的衣著，好奇一般女星如果穿這樣的禮服時該怎麼辦，但其實如果舞台燈光調暗一點，就能發現她腿部呈現兩種顏色，裏頭應該還有一件膚色內襯，而非完全光溜溜的。

另外，值得一提的是，鄧紫棋這次為華晨宇幫唱，兩人的關係再次受到關注，2年前男方曾被拍到挽著一位女孩的手出遊，有網友比對衣著之後，發現女孩和鄧紫棋穿著一樣，好奇兩人是否秘密戀愛中，之後又被拍到她專程飛往男方所在的北京新家慶生、過夜，待不到24小時又搭機返港，搭機前男方寵溺摸摸她的頭，關係相當曖昧。

▲華晨宇2016年與鄧紫棋爆出緋聞，曾送鄧紫棋到機場離開。（圖／翻攝自全明星探）

然而儘管互動甜蜜，但華晨宇當年出席某典禮時，卻否認戀愛消息，表示：「我跟她並沒有在一起，感情這個東西大家都很關注，我跟鄧紫棋關係非常好，但總是不斷回答這些問題，就像在炒作一樣。」強調不喜歡這樣，不過在典禮上當他得獎，鏡頭刻意照向鄧紫棋時，他幽自己一默，戲稱：「是在對著我緋聞女友嗎？」巧妙化解尷尬，事隔兩年，兩人絲毫不避諱昔日緋聞而同台，表演時默契依舊，再度證明真的是交情深厚的朋友。

Hello 無圖

圖呢屌你老母

屌你老母
要憎你老母到咩地步先敢開post無圖

鄧紫棋開高衩到腰部

以上文字出現了 4 次

圖片 0 張

可能著C字褲啫

救你老母

樓主我屌你老母

jm 同款

漿冇見一陣 好似瘦咗喎

香港之光

陳靜？

正能到

（圖／翻攝自《歌手》微博、優酷）

打左飛機

好撚正呀屌

有波有羅有腳 仲要有錢
林宥嘉都on99

張相影得幾令
但睇片個陣以為佢著左條褲係入面

已成強國人，無興趣

我份人好簡單
有得屌我屌撚曬所有體位

本身係強國人，點樣已成呢？

樣靚
腳正
波大
白滑
可愛

有C型底褲好多年

方便畀支那高層喺後台後入佢

Janice Man著呢款有氣質好多

令你老母

GEM甜故召喚

依個露得太多 冇左約隱約現果種誘惑感

好奇一問，其實原理係乜？ 我相信佢有着under

Elkie仙系

林B?

上半身完全冇起伏既

港女：無波著衫先好睇

不孝子

用紅毛泥封咗？

又幾正

今晚又要打

唔著底褲咪成個台好撚臭?

原來有著底褲,不過條底褲勁高腰咁解姐

今一次覺得阿漿正

我都覺gem嗰條好睇啲

點解咁撚正會有咁多負評

因為呀漿拜金親共

因為正文冇圖呀

好撚難聽 唱撚到聖詩咁款

慣左連登純文字討論

無錯，改到9唔搭8

不如講下除左HOCC 有邊個掂既歌手無返大陸唱，Hins 仔都叫到上過歌手啦

周杰倫春卷咪仲拜金親共，周杰倫咪又係大把人聽

華語市場今時唔同往日啦，唔通仲留係度唱TVB 勁歌金曲咩，
香港一個尊重音樂既節目都無

叫足半首歌

拿我份人好中肯，邊個大波邊個好睇

所以去聽地下音樂
有心支持洗乜靠tvb ,
何況依家資訊咁發達, 要接觸唔難

係幾正但好撚嘈
把聲勁煩 睇相都有聲

如果樣貌唔係差太遠下，女人有波一定好睇過無波， 而且樓上都有講露得太多唔好睇

𠮟吒做返好啲仲好啦，張學友都講過只要啲頒獎典禮做返個認受性，好似台灣金曲獎，香港樂壇就有得救。前幾屆張學友同eason仲會爭男歌手就知台灣做得幾好。宜家香港班人只顧現有利益，都唔放遠睇，真係算9數啦

係咁鳩叫。。寧願聽返之前gem 一個人鳩叫
而家多條白面仔係咁嗌 真係唔識欣賞

G.e.m真係唔好返黎香港發展，去啲有人欣賞嘅地方好過，留係香港又要比人屌，仲要無乜錢賺

其實只係連登小眾屌，唔覺得香港人討厭佢

你都on99
佢性格垃圾呀嘛
而家宥嘉老婆仲正

早幾年本本雜誌都插佢，啲網民又笑佢剩係識鳩叫

Elkie都係

無留意開GEM 但純粹想問

香港有邊本娛樂雜誌係會講好說話

我印象中記得雜誌好似有偏向，會偏幫某啲明星同歌手

雜誌都係有原因而偏向某啲藝人嘅，之前聽有個娛記講gem死因係佢個經理人，扮哂大牌又冇禮貌對啲記者，所以經理人 助手嘅態度係好影響記者點寫個藝人

條女咩名

Bella Hadid
Gigi Hadid 個妹

呢個屌打上面全部

樣靚身材正 人靚聲甜

原來華晨宇就係唱 滑版鞋果條友

黐脷筋

呢兩件又係垃圾

同連燈仔理性討論都晒鳩氣啦， 佢哋咁鳩憎大陸佢哋打入大陸市場梗係做乜撚都錯啦

個白面仔咁似gdragon 個頭直頭同佢前排個頭一樣

我覺得現在社會真的充滿怨氣，但不只年輕人才不滿現況。自從有網絡的出現，加上社會愈來愈自由，經常有遊行和集會，大家多了表達不滿的途徑。我相對處於一個比較體諒的角色，因為就算有多少不滿也好，你一定要be honest的是，你在這個社會一定得到某些benefit，不是每樣事情你都覺得「唔gur」。

有時打開報紙，見到有人好激烈地反對某些事，或者從早到晚叫特首下台，我反而覺得：「嘩！使唔使呀？」

你問我政府可以怎樣幫助年輕人？我又不是expert，如果我是expert，我做了特首啦！我覺得好多人指教政府可以怎樣怎樣做，而我在做歌手這幾年間，亦有好多人challenge我的作品或者決定，問我為何不這樣做呀？其實我有九百幾個理由，但是觀眾不會知道你背後concern過的東西，亦看不見你面對的制肘。

有時我無法告訴你為何不這樣做，但我有我的原因，特首可能都是一樣。

我想跟梁振英說句「加油」呀！他的壓力必然好大。先不要考慮他做每一個決定背後的原因，不要去judge他做得好不好，我真是好想跟他說一聲「加油」，因為這個角色實在很難做。我不想再對他施加壓力，想給他一份鼓勵。

我不覺得一個特首、或者一個政府可以怎樣幫助市民，一個政府應該盡最大能力去提高社會的生活質素，但哪個人可以幫到你呢？就是你自己！重點不是要求政府給你多少錢和福利，而是在有多少錢和福利的情況下，適當地調整個人心態。

錢可能是愈多愈好，但at the end都是在乎你怎樣面對，所以我好希望自己的音樂，可以為觀眾帶來一些動力和鼓勵。

佢經理人係有影響嘅
但最大嘅原因一定係本雜誌老闆係邊個 同埋邊啲公司畀錢喺雜誌落廣告囉
以前 東方新地 新monday嗰啲係英皇旗下嘅 梗係寫衰啲競爭對手啦 gem威脅到春卷天后地位喎
另外其他雜誌 啲大公司(尤其英皇) 有咁多其他業務會喺雜誌落廣告 畀錢你賺喎點會寫衰佢啲藝人姐
最好寫就係gem呢啲 細公司冇人脈 又冇畀錢雜誌賺 寫衰佢係冇成本嘅 唔寫佢寫邊個
啲雜誌寫嚟寫去就係話佢臭寸態度差 因為呢樣野係唔需要證據 加張佢冇表情嘅相就成個故事出囇嚟

gem大把人撐阿 唔好見到連登瘋狂插佢
就覺得全港冇人中意佢啦

你都講得岩，但佢態度差真係公認
蛋記更加唔駛講啦 有個藝人都講過佢比某間雜誌針對 但天后又同佢好fd

連登仔想逼死香港所有好歌手
返大陸搵人仔就叫親共
死都要人留係香港搵錢
問題係香港有樂壇咩

某電視台既音樂製作又垃圾
依家仲會有人睇勁歌金曲?
呢十幾年不思進取 一成不變
人地韓國, 大陸既歌唱節目一年比一年進步又精彩
只怪自己唔爭氣

所謂四大頒獎典禮都係垃圾
一係就淨係頒獎俾自己藝人
一係就豬肉獎 有參加就有獎
一係睇關係 邊個同DJ FD就有獎
哂鳩氣啦 邊有公信力可言

人地去大陸發展又搵得多
又多人尊重
留係香港唔係俾記者寫臭 就係俾網民針對

睇你條仆街應該都係習慣無圖開post嘅不孝子

🤤🤤🤤🤤🤤

小朋友睇新聞啦
Gem公開撐建制同CY
根本就係想完全發展大陸事業
明奶共
點撐？
利申；前gem fans

明顯底褲黎其實

冇諗過呢個post咁多人話gem正
咩波大可愛 諗到佢之前著到奇奇怪怪咁都唔開胃

由知道佢奶共 撐梁振英開始已經冇再留意過佢
最近無意中見到佢台灣演唱會爆哂 先知原來佢喺大陸台灣都咁受歡迎
雖然係幾勁既 係香港之光 但係都唔會鍾意佢

Btw 係咪個個都唔記得左佢奶共？
仲記得佢個陣段段live同video開口埋口都講普通話

其實睇完佢公開叫689加油個段野 覺得佢好撚離地
好似乜春都唔知咁 因為正常有睇新聞都唔會撐689

老老實實 呀gem真係唱歌好聽外型唔差 唔計政治因素既話一定係現今華語歌壇頭幾既女歌手

人地成篇野只係無知港豬離地
根本從來無從政角度支持689
都唔明點解仲話篇野奶共

又白又滑

想問揭開會有咩睇？ 個原理係點

淨睇呢張相
成個人比例好怪，身長腳短

Name?

周汶琦？

班00後撚知宇宙漿做過啲咩
仲要賴雜誌寫衰佢

話佢正唔代表認同佢瀨共既
同埋話佢正嗰啲正路係八十後
睇佢初出道籃球機嗰期

最好笑係話其他歌手都上大陸搵食
點解gem上大陸唔得

個重點根本就唔係上唔上大陸
係佢又奶共 臭晒朵

最好笑係近年喺大陸開始俾人屌
又敗走返香港 話我愛香港 我係腥港人

死撚開啦大陸妹
大陸大把機會你發展啦
最好唔好落返嚟腥港

麻麻地

改得好失敗，呢條友唱親都係呀呀嗚嗚，跟住中間又無啦啦攝段rap落去，比人感覺中二病末期feel
光年之外原版得gem一個唱好好多

除左高登仔之外，有幾多人真係對佢撐689篇野反感，香港始終係政治冷感嘅人佔大多數，佢死因係啲雜誌日日寫死佢，又話佢對前輩唔尊重(甄妮)，又話佢大牌無禮貌，仲有𠮟咤事件。最後唔好成日用00後去標籤人地，身為90後都覺得呢種行為好核凸，好老屎忽

做咩有幾個post去吹奏佢！同埋佢不嬲都係大陸人黎架啦！

Agger
去支那唱唔係唔係
好似李克勤咁幫手宣揚下香港音樂我好欣賞添

有乜唔好嘅野就即刻推俾人 割蓆先
同班60 70後入面嘅廢老一樣

GEM不過係一次失言同講下普通話就比俾某D人不停話佢奶共

其他李克勤果D有大公司照住，同香港俾媒關係好就咩事都無，仲話好欣賞。

所似話香港有錢真係大晒，曲都可以吹到係直

香港文匯報：讚賞有承擔 勇於面對挑戰 李克勤為葉劉淑儀助選 (2007-09-30)

GEM 時裝災難

李克勤奶共就一向係人都知
不過佢起碼上到大陸都不忘香港樂壇 唱廣東歌比賽

阿漿我就好耐冇聽過佢啲廣東話喇

呢個我就唔清楚，唔係佢fans
但講奶共就有排都未到GEM囉

正撚到

Wuarrrr

個鼻應該整過？
好睇過之前

計正黎講，你自己都係

on撚鳩

呢度有班小學雞以屌人親中為榮，好撚on9

香港人自己又搞得差，但又眼紅大陸搞到有聲有色，屌，正垃圾

Angelababy就係另一個好例子

第一次覺得佢衣著唔柒

J jor

真係好撚臭串
咪所以係香港搞到咁囉

雖然我都唔鍾意佢，但叱咤件事佢講得幾岩喎

" 她在回應記者時表示「有啲電台好鼓勵歌手，希望佢哋講嘅嘢係一致，話係公平但又唔知準則係點，好難捉摸個準則」，而問到會否因公司在爭獎方面出問題？她說：「唔知乜嘢叫爭獎，爭獎嘅意思係做好啲音樂，唔會為討好任何媒體而做啲音樂出嚟」 " From Wiki

” 少爺占：「每個頒獎禮都係遊樂場遊戲，如果唔啱就唔好去嗰個遊樂場囉！」“ From Wiki

宜家香港頒獎禮就係有不明文準則，例如你冇到就冇獎、某某一線歌手只要有到就有獎、每間唱片公司都有quota 大公司咪頒多啲比你啲歌手囉 細公司？ 努力下啦 、嗰年冇出碟都照頒比佢、靠關係...... 即係如果個頒獎禮係有既定規則，咁唔公平嘅，咁算係啲乜野頒獎禮啫 根本唔係反映嗰年歌手嘅努力

少爺占仲加on9，間接承認左叱咤係唔公平，類似係話你唔鍾意香港呀？移民囉 宜家就係有人出聲，你唔檢討個機制，反而叫人地唔好玩

認真左 但香港真係算9數，都冇眼睇。所以大家喺一月一號都唔需要咁上心邊個攞獎，學少爺占話齋，遊戲黎嘅，唔駛太認真

最好笑係gem 屌完叱咤之後去公認俾錢就買到獎嘅新城攞獎 算唔算雙重標準

Btw 嗰年原本佢What Have You Done 係有叱咤十大獎
但佢因為入圍唔到最喜愛女歌手五強
就拍段片屌柒903 結果獎都冇埋

咁樣好似係輸打贏要 多過真心想屌香港頒獎禮機制喎

少爺占傻閪黎
撈咁耐都仲係電台度

我唔知佢之前同之後係點啦，如果佢係輸打贏要真係衰格嘅。但我最主要係想講佢提到公平嘅問題，大家都知個機制係有問題，但冇人理過 只係顧住自己利益唔放遠啲睇

基本上唔撐港獨，都要被連登仔屌

人地北上話賺人仔無風骨
客串番黎香港TVB又話撈唔掂博上位

要講政治立場，全個娛樂圈都被連登屌死

但連登有9成巴打見人讚下大陸嘅好人好事就即時起鋼叫人「死返支那」，對於呢樣嘢你又點睇？

華晨宇第一句已經走音

我討厭政治

佢其他歌都好正,係依隻比GEM搞到咁

根本唔關番唔番大陸事，係gem係大陸紅左之後做個啲嘢令人憎佢啫

首歌唔係佢自己改編黎參賽嘅咩？
定係兩個一齊改編？
原版光年之外好聽好撚多喎

因為以佢果年成績理應每個頒獎禮都會攞獎 五強都入唔到其實真係唔公平

係gem大陸紅左令人憎佢姐

咪撚玩啦，聽多佢幾首你發現真係十首九首都鳩叫，比起佢阿漿啲鳩叫起碼轉下音，耶依耶~

如果陳浩天入娛樂圈就好
佢應該係連登唯一一個政治正確

係囉 JM好似舊年金像獎著過啦

嗰時紅咗之後，係同一件事上點樣對香港啲傳媒、又點樣對大陸的傳媒，已經知佢乞人憎啦

大陸未紅都比瓊姐追擊啦，個時又唔見你出黎對抗瓊姐